台灣牌打法

我去神來也打台灣牌, 跟番香港玩法, 輸到仆街
到底台灣牌點玩, 策略上同香港牌 (3番起糊) 有咩分別